再堵路 再遊行 再多既連燶牆都唔會有用

係 我地對手係政府
但先要贏警犬

警犬係我地目前最大目標
我地必需對準目標

點對準？
要做得到位

設身處地咁諗
打份工兩萬蚊
但如果屋企人隨時會出事
自己放工跟隨時會出事
呢份工你仲有無心機打？

唔該啦 唔好再be water 唔好再精神勝利法
對準目標做該做的事 ok?

犬舍無腳嫁 唔會走左去 24小時都係到
有人肯做野未

在此希望大家唔好犯法 唔好搞休班犬 唔好搞犬舍

否則佢地意志盡失 永無寧日
我地勝出有望

推

此人曾出Post推前線手足去北角
請提高警惕並善用分不推文回覆

不推文回應 是基本

-----------------END---------------

樓主被追蹤3毛，請block and follow

好鬼

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！